2016-2017 港超聯+省港杯討論區（10）

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、冠忠南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、R&F富力

本地賽賽程
25/12 - 銀牌四強 - 傑志 vs 和富大埔 @旺角大球場 15:00 $80, $30 (OnTV Live)
26/12 - 銀牌四強 - 東方龍獅 vs 冠忠南區 @旺角大球場 15:00 $80, $30 (OnTV Live)
1/1 - 省港杯首回合 - 廣東 vs 香港 @東較場 15:30
4/1 - 省港杯次回合 - 香港 vs 廣東 @香港大球場 20:00 $100, $30

自膠